有冇巴打試過屌到條女喊左？

女朋友來的 唔是做犯法野
一時獸性大發忍不住
佢嘈緊分手

仲以為你屌到佢喜極而泣添

有，無啦啦插插下係到自己打自己：點解我咁淫蕩，點解我咁淫蕩！

然後係到喊，咁我都抽出黎攬下佢算了

即係人地話唔俾, 你照硬上?
咁點撚樣唔係犯法野?

唔係

插插下左手，右手諗起自己冇得被插，佢就喊左出黎

係唔係無前戲無ky
一黎就隊入去？

試過快速抽插果陣 突然抽出黎

條女即時噴曬水加全身抽蓄

幾驚佢死

邊個淫蕩阿你淫蕩

女友任何時間都濕 次次都輕輕一摸就入得

你屌到人地喊
咁你男友咪屌返你轉頭囉
互射左幾多次

屌屎眼前連 ky 都唔搽

有次偷偷地同個男仔食飯
比我知道然後屌撚到佢喊住講對唔住

屌撚到佢差啲暈咗
不過只係佢血壓低